好想老母快d死，唔洗比家用

我單親家庭長大，老母一個人湊大我
佢本身有隱疾，醫生建議佢長期修養
而家我出左黎做野佢就話唔繼續返工
有時真係好想佢快d死，我自己一個都唔够錢用
仲要比1/2家用佢
佢又唔拎綜援，話留比有需要既人
佢死左我仲可以一個人住晒成間公屋，有戶主名
認真問有咩方法tum佢比間公屋我？我想同佢斷絕母子關係好耐

夠唔夠句多？

利申：佢高齡產婦
我而家23歲佢已經60歲

咁撚慘
返工場都要比家用

唔怪得生到你咁弱智

佢最撚仆街係唔幫我比asso學費
要我自己問政府借
我一畢業就欠左10幾萬

你死左都唔洗比

樓主好慘
弱智仔翻m記得幾千蚊仲要比家用

我撐你啊
社會應該關心多d弱智人士

生你養你育你仲要比你咒

樓主你就咁咒鳩佢快啲死無用架
不如你絕啲 自己死撚左佢，等佢白頭人送黑頭人 佢又無仇報

漏左樣無講，佢成日夜晚伊伊唉唉話腰痛
嘈到我訓唔到教
我地公屋又無得間房，同佢一齊訓廳
真係想佢快d收皮

唔考慮下你死？一樣唔洗比家用

佢都係想我跟佢姓咋

樓主係狗係弱智

呢D人真係要早死早著啦, 留佢喺世上都係浪費資源

我指樓主

樓主應該生出尼攞債既

請善用起底功能 波台假膠

窮人生仔累死下一代

同你一樣

你自己死一樣唔洗俾家用

Show block user - 辛尼伸脷